要立即成立臨時政府，表明香港立國後會比庫房一半錢美國

條件係美國要派兵黎香港，協助重建香港

你地唔信

錢可以再搵高汁香港人死一個就少一個

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

何sir

俾軍費應該唔洗一半咁多

唔好慳呢啲孤寒錢

你班撚樣唔好負評我
出黎論點對駁

俾晒都得啦
新香港政府一下就賺番

啱啊，點都好過俾中共吸我地的血，虧空我地的庫房